黨鐵壞車（荔景）突發

荔景壞車，變相停荃灣線！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

EMPTY R

有冇現場相睇下？